figure展示轉盤邊度有得買？

行咗好多地方都無

求答